究竟有幾多人同意醫護人員而家罷工 ? 一齊投下票

同意罷工就正評
不同意罷工就 負評

就算醫護人員最後罷唔罷工 , 我都係唔割的

同唔同意冇用既，都要自己肯罷

除咗護士同醫生
我希望救護員都罷工

留俾無國界做咪得
有俾錢架

Now or Never!

支持佢地罷工
然後我就食花生！

對，now or never